大家唔好再浪費義士為我哋拖延嘅時間！

首先長話短說，希望呼籲全體市民星期六全日，星期日上晝多啲人落街擺站，派傳單，支持大遊行，當互聯網已經洗版洗到通天，叫晒身邊朋友嘅時候，另闢新逕落街宣傳，人傳人嘅方式一定係最好！

去返正題唔好浪費義士為我哋拖延嘅時間，點解義士要喺前線博命，用血用前途都要行，四點
第一阻止開會拖延時間
第二向當權者展示決心
第三製造輿論引起關注
第四用血用前途換取支持率

跟住就係想同大家討論下之後嘅抗爭之路我哋仲可以做啲乜嘢
1）奸官奸，清官要比奸官更奸（必要）
每次完衝突都會一大群吃瓜群眾，保皇黨都會因為驚選票問題，搖擺不定，就好似今次咁唔夠膽胡亂表態，呢個時候應該要騎劫佢哋嘅支持者，支持保皇支持返送中，擾亂視線

2）方向要一致勿忘初衷 （必要）
而家連燈或者各大討論區，幾乎全部人都將啲焦點放左係公安到，唔該文宣又好鍵盤戰士又好，所有嘢都一定要以返送中，公開公安暴行為首要，更多人憐憫更多人支持，同時一定要將個焦點校正我哋係要撤回修例，清算嗰啲可以押後。

3）必要時候分化敵人（呢啲我自己都想同大家傾下究竟啱唔啱）
例如淨係針對白杉指揮官，言語上感化一般警，或者可以做到執行者放水。

4） 我哋都試吓口號上賴共 ，真係有機會令到班藍絲都撐埋我地 ， 佢哋愛嘅唔係建制派係中國（呢個都係想同大家傾下）
打正愛國愛黨旗號，支持返修例
崇拜鄧小平，一國兩制高度自治
支持十三五規劃，支持貿易戰，逃犯條例絕不可通過

之後近日連燈出現大量分析post ，呢一個都可能係其中一個，大家如果仲有時間可以花一兩小時睇下李天命唧作品，對於分析局勢未必好大幫助，但係分分鐘可以幫你釐定到而家嘅思考，同埋過多嘅訊息

最後想同大家講返聲加油💪，驕兵必敗，唔好再浪費時間，派多一張傳單就會有機會有多一個人出嚟

擺街站派傳單

希望多啲人睇